未訓既咪入黎傾下計囉（41）

開定

lm

留名

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呂麗乳搖 is back

係咪可以quote番上個po啲嘢

like this
[quote]1001[/quote]

1左

屌sorry頭先做緊野
Po唔切link

傷心酸辣粉

瞓左

浮浮

楚楚

食飯未

星期五晚了星期六日可能冇上得咁勤

20:51:30
糕糕會做cdrom直到另行通知

會

瞓右

一定啦
呢度特別靜

牙糕加油

因為要趕project?

等你餵

奇仔

咁食雲桂香

開電腦睇戲

過黎 餵你食

叻

睇咩

粟米班塊

想你

搵我

打機嘛唉，一諗起打機，又諗起同班fd炒左
下星期party room都唔知點好

睇咩！

搵右

男人唔好嗌交，邊個打贏就邊個話事

咁實我打贏架喎
但我當佢好好朋友，但唔知佢點睇我了
佢有女之後都冇乜朋友

有時候人就係會單方面當對方係好朋友

愈諗愈唔想去party room

有無其他同你熟啲嘅fd？

有既，仲有個我以前想approach但原來佢有男朋友到最後冇事發生過既女女添

咁好玩

仲有一個得幾個fd先識，但係聽講會自high發功既女仔
同一個個個都識但從來唔覺得自己有錯，將所有責任推比人既男仔

feel到你會好尷尬。。。。。。。。。

發生咩事我無印象做過

lihkg 有bug

屌你 好驚喎 改密碼先

都仲有一班正常既

好撚快

#give#dog =
#give#dog#fast =

長知識了

係咪全部加fast都得

Hi

我得心

#beat#dog =
#beat#dog#fast =

唔敢我好自私

gif黎

Bye

真係得喎

幾時攬炒 每日都要問一次

仲有 :
#[photo]#lm2 =
#[photo]#lm2#fast =

#fast

我唔得嘅

林鄭出緊急法咪攬炒lor

fast five 睇完嚕 之前睇淨半套

如果緊速法過 林病係攬炒之母

fast five

緊速底褲

我應該聽柔柔講買多幾罐午餐肉

依系列我反而無追

手拎午餐肉可以屌女既時代

隨時斷埋煤氣 問你洗未

啲女仲唔比我溝曬！！！！！！！！！！！
Buddy巴都無我咁勁呀

屌佢老母我火機燒餐肉！

溝埋你

受溝

用午餐肉開後宮既勵志故事

午餐肉都唔洗出
得浮浮 得永生

咁要買埋五香肉丁

因為浮浮係一大舊午餐肉

你以為我地拎住既係午餐肉，其實個罐頭入面係......

好衰呀
但你係蘿蔔糕

午餐肉 >>>>>> 蘿蔔糕

尋晚嗰舊屎嘅topic都未完 暫緩俾你咬嘅權利

why not both
新年大家係咪唔食年糕
年糕都好好食

陳同佳gf

未見到有人叫做年糕 (btw
)

我真係唔食架喎 成家都唔食

邊舊屎 尋晚柯左好多舊

我做年糕

咁好食都唔食
不過剩係食到兩三舊
太多好油膩

10:05啦

有冇去外國讀書嘅巴絲
你地當時點樣同啲朋友keep住咁frd

好睇！

突然又好驚 點算..

做咩事呀

食左幾日野好好地...岩先突然之間又發作

而家拿拿林食左藥...

岩岩食完野，個人好飽，但又乾嘔，好辛苦

頭先真係嚇到我個心都離一離
食食下飯摸兩下左邊褲袋 唔見左部電話即刻企起身望下張枱 望下四圍都唔見

原來放左係右邊褲袋平時右邊放銀包 銀包就放左上枱 變相唔係好覺放左電話

本來有咩事 咩病發作

1個星期既事黎，我以為自己有驚恐症
但醫生話我係焦慮+情緒兩極症和抑鬱症

好人一世平安啦 個天唔會比你唔見電話

乾嘔到個人好想嘔...但我岩岩食完藥唔嘔得..

嗌了

自己嚇自己

仆街 我都試過
卡套手機放咗同一邊
然後落巴士仲專登上番上層搵
點知係自己褲袋

精神病既藥要時間見效 記得準時食藥
無人幫到你但好多人支持你 you are not alone

食左藥抖下先！！！

呢個故事教訓我哋 :
手機愈大愈好

呢個真 個天對我一向唔錯good karma

教訓我地唔好亂咁擺

嗌到變哂聲

我而家打機逼自己分心..上連登都係想有人同我傾計分下心

蛋白變蛋黃

蛋黃bb呢？好想同佢瘋狂拍拖

佢唔開心

你今日 叫咗未？

安慰下佢啦

叻啊醬b

佢又係收埋收埋嗰啲

唔好咁驚
傾傾下計就無事

唉又係呢個死症
要佢自己靜下諗通先得

係啊

講收收埋埋應該無人夠我勁
我ig fb乜都唔玩 死左除左屋企人應該無人知
自己野係乜都唔講

嗌嗌下 遠處傳來一句仆你個街

加上我唔會暴露負面既表情 所以根本無人知我唔開心

屌我個度嗌幾下之後會有廢老嗌唔知乜野，咬字唔清當佢係鬧人

點解啊

蛋黃蛋白 好少上黎

你連續幾日冇上連登 = 死亡

最多我潛水之前講聲 唔一定死左既

媽咪已經一個禮拜冇理過我
...頭先寫定遺書俾屋企人 怕tmr冇命
媽咪我真係好愛你㗎

非正常理由下突然潛水 = 浸死

我未寫 唔知寫咩 如果聽日真係出實彈個d就記得打比媽咪親口講
我會陪住你

俾人相認再起底咪有人知囉

唔好咁

咁總有人識我既 大哥

笑撚左出聲 無人理佢
隔幾個單位有位巴打叫：831 遮打見 唔好屈服呀香港人

唔會既 我潛水都唔講理由

你會平平安安返黎架！

我好對屋企人唔住
打完仗後會用餘生好好報答佢地
若我尚在世

同埋我琴日先出pool
真係好唔捨得呢個世界

我唔係想散播恐慌
份人細膽 sry

恭喜你出pool 小弟都怕死想出但係唔想乘人之危
有咩事你走先啦 為左愛你既人

所有手足都會平平安安返黎㗎!!
我用腦殘藍絲的生命作賭注

我公公婆婆會自己整年糕

我用黑社會狗仔狗女狗公狗那條命做賭注

有個best fd去咗外國讀書
有心keep一定keep到嘅，不過始終有時差又無得成日見，係差少少

我同佢會一齊上去的
怕嘅企我地後面!!
有我地，唔好怕

食粒藥，去瞓啦乖

乖！！！！！你咁諗就岩！！！
一定會平安返屋企

好想吃

牙善日常生活好多柒事

tmr唔會有事，我保護你

唉
好忐忑

屌！我怕死還怕死，做好晒心理準備！
你地咪撚諗住死先過我呀！

搞咩呀達b
你朋友就快去外國讀書！？

唔係，我諗我就算香港夠分讀biomedical
我都應該要去外國讀

留一底比你

有機會一定要出國讀書，見識多好多

明白了
有心keep一定keep到既！

多謝奇b

我地會一齊黎 一齊走！
光復香港 時代革命！

因為始終係外國讀 啲英文會好啲
因為我無論係邊度讀，都會去外國讀書置業
不過真係好唔捨得班朋友同堆香港

我都係讀biomedical 唔好讀，無經驗唔請的

都啱嘅

我仲等緊勇武仔仔同我除口罩相擁㗎

我地一個都唔會死！
每一個手足都會平平安安咁凱旋歸來！

你year幾？ 讀邊間

要肉償

係！一定會贏呀！

我條仔就係

btw勇武絲都好正

償比你 可以分幾個禮拜食

讀完了，碩士都讀完
好難入行，人工又唔係多，係醫管局多d

係時候改名做柒善

見識多啲先好呀
心繫香港已經好足夠

未有哥哥溝我住

拎你上山，ok？

唔自爆

個人靚仔就ok

可以係你既話我ok

打緊仗嘛
贏左啦wor...
真係唔敢講會有幾多pair一齊
一定好多

靚仔做咩都唔柒

聽日真係好撚驚但一定要出

靚仔做錯事：搞笑
肥毒做錯事：無腦白癡不如死咗佢

我用盡奶力拖你上去

應該帶啲咩

一除罩我就會嚇親人

your face

靚女做咩都唔柒

原來我係垃圾
今日飛澳洲 係新加坡轉機
但我放唔低佢 又飛返hk搵佢

其實好想知大家驚咩
我覺得自己爛命一條，無嘢好輸

奇b做咩都唔柒

呢個真。。

結婚？

我都唔知，起碼都帶豬嘴掛

⋯
你應承咗我哋會醒㗎

牙奇試過過欄杆過唔到，整親個pat

我都係爛命一條 出世就係乜都無
咁咪nothing to lose

唔會
個個手足都係天使

食左了 等緊訓教

小弟今年o camp 都冇去，大學生活都未開始感覺就完

岩先上床試下訓 但係驚到訓唔著

仲未得㗎

唔驚了

下次扶你

我唔會係香港做
我會去外國做，只不過冇諗過大學已經可能要去定外國

心繫樓豬

6kg好輕，不如買包米都8到10kg

我愛哥哥

我知 重量唔大做多次數係練力嘛
電話無電 88

乖，好好休息啊

唔好咁驚啦，乖
我哋唔會扔低你

等你

訓唔到 好飽

托住你個pat

早知岩先果餐唔食咁多

行下先！

上次瘀咗

香港真係好唔得，我都準備去外國返工
大學讀香港，易讀易高分

以前係英國讀，讀到半死再發現考題同讀既嘢唔同，考得唔好，而且留級率好高

雖然學術水平極高，趣味不俗

幫你搽埋藥油好冇

多謝你，好多手足都好nice ，依家唔明點解當初要揀呢科

香港易讀咩？ cu /hku 收best five 大概都30

奇b love u

飛返轉頭？

無事無事
我地傾計
你中唔中意睇書

老實說，易，只係難入
係香港幾讀書都比唔上一年經驗加clinical laboratory 經驗

可能只係我係咁

多謝達b

無睇好耐了 但我鐘意睇 衛斯理
小學最鐘意睇 唔個乜野歷險記

仲有Q版特工

我睇親都係愛情小說
之前買左本 要決心忘記我便記不起
夕爺同鄭梓靈一齊寫

Q版特工好睇呀
不過都好耐了
以前睇過本他約我去迪士尼

你好

小心肥

錫啖佢

無㗎啦，後悔都無用，努力讀啦！

oic

好啊

本身已經肥

以前小學鬥快睇 今日睇完一本聽日再借
可惜我仲未睇完 遲下要下定決心睇哂佢

你目標想做邊行？

勸你唔好做lab同research
如果你只你為人工，除非有夢想

愛情作家我正係聽過張小嫻 我家姐成日睇佢d書

做咩踢爆人

好痴線 細細個好中意睇書
依家就愈黎愈少睇
不過連登有啲故我都會睇
中意個啲故會買書支持

科研 藥研

決定追到底
每晚都訓5到了

今日諗好睇邊本書陪自己

有聽過但無睇
有睇過亦舒既阿波羅的神壇

唔怪得有抖氣聲

巴打

睇咩呀 分享下

打個飛機先
小學閱讀龍虎榜長期冠軍

普普

咁撚痴線
你睇書快唔快

唉 不可以沉下去 總可以迷下去

睇下村上春樹
年年文學獎大熱門 永遠都無份

金剛圈......

仲未睇佢個本挪威的森林

聽必殺技都聽到喊

我睇書好快，睇字就好快

同樣志向，不過日後生活要留意，大富大貴很難有
試下留意有clinical trial 嘅學校公司，有clinical trial phase 2 果d係重點，入去學嘢
好重要，好多時收生標準低唔一定係癈校，唔好用名氣去選學校
香港真係好需要發展科研
可以講得嘅得咁多，希望幫到你

你唔同我當年咁on9，就讀完先知自己想做咩，你大把機會，加油

微甜啦呢本
其實我好似個男主角
最愛個個唔劇透了

Sad but true

呢句好玄

之前有人係連登連載長篇愛情小說 我睇到日夜癲倒 篇文叫 年少輕狂

灰到原地爆炸3000次

怎麼呢

未睇呀 唔準講

楚b 咁好點會無仔仔

上集有d悶
下集就精彩

記低先 得閒睇下
介紹你睇陳煩

前所未有咁絕望

Whyyyy

遲或早變過路人

做咩突然咁講

咁兩本都要睇 得閒先

因爲你係大家嘅

一關心我已經 等於再殺死我

都愛到瘋了

分手旅行
Btw佢寫分手旅行果時唔係叫陳煩

幾多條命都唔夠死

想訓

多謝你，但係我覺得到時我讀完
biomedical 會變到更好，成為大趨勢
我諗人工唔會差掛

無問題 我係大家既
你地唔厭棄我ok

無力感好重 好重 好重

有幾

愛情本來就係痴撚線

依本好睇！
好似叫少年甲？

訓吧

有牌18000到2萬頭起薪，唔升職政府maxpoint你4萬到5萬一個月，藥研會少人工好多；無牌真係會12000到16000

老實說，做藥研小薯仔仲賤過做保安

唔緊要
陪你一齊無力

你係指香港做嘅人工？

終於返到屋企好舒服

多謝你
不過呢啲野唔陪好過陪

come back home welcome

直到那天很痛 連爬玩具也力無從

陪緊你無力

唔係架 多多下就變力量
所以唔好諗咁多

聽日出街都會見到

沖涼！

楚b 好飲得 灌醉我地點算

你又岩喎

一罐炸 5.5%好低
我最想灌醉你

唔沖喎 我要做邋遢豬

作死你
我都未沖 嘻嘻

女仔咁樣好危險
千杯不醉

啱！
一齊做邋遢豬
嘻嘻

我係屋企呀 所以唔驚
出黎隻揪

邋遢豬+1

拍個靚手
你最邋遢

你就想死啊

我要做邋遢豬王

⋯⋯
iPhone有無得睇架

依個係依加香港實況

全職連登仔

你是豬王了 洗唔洗交保護費

唔夠女仔打喎 都唔打女仔
受保護人士

settings > screen time

不用 只要係同胞就會保護

楚楚保護你ok?

OK 我再保護楚楚

我無野補充

毒到盡頭味又係肥宅毒燃

多謝德豬

支移動

搵人接力！

唔想架 未完約 又無錢

831 唔知會點呢

未知數 我都會不安
因為唔知會點
不過我知大家都在
有你地我就安心

好不安 好驚

上床 睇傾計時間

毒到盡頭既真係好撚型喎 動漫節圍圈跳舞 打beat個d
好撚有氣勢 自愧不如

大家都是好豬友

唔驚 無事的
齊上齊落

我覺得啲豬拍手拍到有聲

話你知 你越驚就越要諗清楚
腦入面預演一下所有諗到既情況
到時真係遇到就可以好快做到反應 知唔撚知?

睇黎楚豬要睇精神科 有幻聽了

個腦宜家係pat屎

清好正面

我無病！！！！！

如果你依家咩都未發生個腦就打晒結
同你講 你一定會好危險 我建議你唔好出去港島區
你咩都做唔到 更有可能累到其他人

還好
其實我都驚 但係一齊驚 好似會無咁驚
一齊行 會好過自己行

諗起d痴線佬都係咁大嗌：我無病呀！！！

我要訓了 很累

痴線佬多數會叫：我無癲！！！！

真正嘅毒燃係著住毒t成身汗又肥又成面胡子，攞住個黑色背包同條白色汗臭味十足的濕毛巾，去comic market睇變態色情同誌仲要用有口氣嘅口好享受咁不停嘆氣

連身位毒燃嘅我都自愧不如

因為我會保護你 係咪唔驚?

有無人去唱聖詩? 我應該會跟個邊

聽日見

早抖Buddy

大家都早啲抖 身體狀況唔好應該唔上前線害人了

係囉 呢種先係去到盡頭既男人

即刻無咁驚 辛苦你了德b
仲諗緊聽日去邊好 諗住跟大隊

某程度都係

屌 我強逼症睇落去好撚辛苦呀！

即刻舒服晒！

唔好破壞我嘅Fibonacci豬

去唱聖詩 願主打救我

黃金比例?

我都好驚麻煩到人

咁你就訓之前諗清楚啦
發生咩事都要冷靜對應架 呢句野真係老套到死但真係最重要

希望瞓到啦

睇埋奇異果博士

我都覺得去個到唔錯既

依套好睇！

都估到，外國我相信好好多

稅率好貴，圍起同香港差唔多

唉屌好想即刻覆診

好型

帶埋我去

正，又半夜先返到屋企

食完女？

去左邊到玩啊

食完野，舊肉係女都唔奇

眼訓又唔想訓

靚女

打完比賽，個腦即刻停咗唔識思考

聽日要精神

喂喂喂～靚女絲打（公認）
呢度黎左個靚仔巴打（公認）

On

諗少d野 人都開心d

Off

我知你好靚仔

咁On番

我都知

梗係唔係我啦 ID: 沒有皇后的棋盤
係呢幾日入黎既靚仔巴打
溝女無數 情史豐富

還未捨得不痛心...

頂你頭先都feel到唔對路，唔好亂up ok?

豬la好正

人地話你靚仔唔開心咩

我從來講野都係不偏不倚
只用客觀事實作主觀評論

唔信
自貼

你唔係度 樂趣就少左一半
好掛住你

事實係路人樣然後得佢話就話公認

好彩你唔信，幾驚你同佢癲埋一份

咁咪係連登享受下做靚仔既感覺囉，分分鐘比你溝到囡

8.31行街去！

see u soon

唔係啦 人地謙虛咪話自己路人樣囉
靚仔巴打性格又好 難怪中學溝到咁多女

我大佬楚姐呢

8 31 去唱聖詩

我不停幫人補習加返parttime

正評不解釋

煮緊野我食

浮浮會肚餓煮牛扒

又靚又勤力

辛苦晒 靚女絲打

Whatever 今晚見！

今日返parttime 有個新人
男嘅
一企我隔離就係到唱歌
嚇到我飛起

welldone??

賺補習錢
唔想再用老豆老母錢

遲d就唔返parttime lu
入面太多蝗

Medium!!

佢唱咩歌 想join

想含

唔知
佢一唱 我即走

你打錯個正字下話

好好笑

話左你係gay

好想睇你咩樣

毒撚溝唔到靚女，溝靚仔都ok

1定0？

+1

0

求其望落樓下見到係男人就係個個樣

好叻女

啱啱落街見到beckham

我好驚
佢仲要淨係企我隔離先唱
企個啊叔staff隔離又唔唱

到底達達同棋盤巴
邊個靚仔啲呢
可能我最靚仔

錫曬你

on9 做咩有我個名

你應該一齊唱

gay test success
放心唔歧視

你都公認靚仔黎

好幸福

廢時嘥佢地錢
我係慳妹

搭程車又推咗成100

我幸福啲

去邊～～

高達巴係公認第2靚仔
第1已經定左

支持 自己錢自己用

去食飯

真心驚
之前有第二個staff 想等我一齊放工
我一支箭跑走左

有無得比個安慰獎我 我都好靚仔架

想join

唔好有我名plz
我只係無名毒撚

樓豬一手fact checked
絲打一定係靚女

食屎咩意思

睇完戲啦？

望住户口結餘
有種淡淡哀傷
人哋去玩去買衫去拍拖嘅時候
啊
我
唉

大學學費都要佢地比

同beckham 0%似
又矮又瘦重要毒撚

靚女真好

楚姐一定第一，拎去

係咪on9
講呢啲咁on9嘅嘢

出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達出嚟啦，自由高達

真啦 痴線個個staff都鐘意你
人見人愛 好癲
之前講果個用真誠拯救世人既靚女絲打計劃真係要實行

其實都正常
大部分人都係咁
長命債嚟

幾高

要訓了

呀！！！！！！！

160

冇d咁嘅事
我淨係覺得好驚
好彩佢同我唔同路

唔係

等我無聊就寫下

棋盤巴對我真好

點解靚女成日唔認自己係靚女

係

求放過
唔係咁

都話一直都撐你不過你睇我唔到炸嘛

唔該你搞清楚 呢度最撚柒靚嗰個係我

咁呢個係性格既問題 人地謙虛之嘛
唔認唔代表唔係事實

第時逐個逐個月還

咁高？ 我158

唔好
放過我

我邊有睇你唔到

對唔住柔柔
係我心中你最靚

因為真係唔靚

以後唔想行路？

拿 咪係囉 終於有人講人話
我就係最靚個個囉

下半世好好養佢哋都夠

真係唔係事實

係囉係囉

柔柔你係最靚既連豬

很兇

一定會

要迫就輸咗啦，楚姐冇迫我我都一路撐佢呢啲先叫真心

巴打好惡

焗緊法包

楚姐教嘅！

有無咁鐘意整面包

我對大家都好溫柔

啲女好鍾意整呢啲野，食唔少

有
一星期應該有4次

靚仔真好

油油京京
油油弱不襟風 楚楚可憐 好需要被保護

楚姐話冇做錯咪可以溫柔

可能想用歌聲俘虜你既心

又入我數 去食撈面啦你

知以後要點同楚姐講野啦？

勁似d恐怖片

想食曲奇

楚姐嗌到屎都照食

我番intern嗰陣都成日唱歌

Same!!!!!

好老婆

好衰 人地都係想唱歌姐

我先係最靚仔

你第二

最多比你做第三靚仔

你再屈我。。。。。

後果自負！！！！！！

我仲未食曬
男友話太甜 唔食
我覺得岩岩好

你講野啊！

唔得 因為我有你最幸福

效果自負！效果自負！

呢個我認

見唔見到楚姐話大字係比你睇？

大字比你睇

企係我隔離真心恐怖
仲要細細聲唱

我返工嘅時候好毒
唔鐘意同人講野
唔會出聲

好想飲奶呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
不如飲？

嗱，我又估中喇，自己睇路啦

又飲奶

我先係

你男朋友開心死

飲，想飲都唔飲不如死咗佢算

最後幾啖

飲

真

我迫佢慳錢

你話咩就咩啦

又想肚痛

Ok!飲!

Ok!!!

奇仔男朋友都係

......飲緊了

我左手右手都好開心

咁中上巴打呢?

個個都有男朋友，點解我咁弱

楚楚將會於十多分鐘後突然下線去廁所

繼續binc啦
我已免疫

我成日嫌野貴
唔比佢買

你都想搵返個男朋友？
靚仔巴打

你咪撚信浮，佢成日屈
我咁柒邊有男朋友

佢實偷偷地買

搵唔到女朋友就嚟小朋友都搵

你。。。。。。
我駁唔到

FBI is watching you

戀童癖

去廁所拎電話係犯法？
好奇問下，唔係針對楚姐

咁多男朋友

快啲搵返個國王

係唔係想柯住屎打字

知我好呢味就快啲將我除名

係
比我知完之後
我就打佢pat pat

不過係食嘅嘢多d
佢想請我食野
但我嫌貴就唔食

兵仔行到底都變皇后啦

都幾慘

我驚我搵到將軍都搵唔返個皇后

打patpat

你邊柒 明明靚女

咁佢有時又會聽我講既
不過佢講多2句 我就會比

得你一個咁講

正

識收兵

有情趣

輪更

變其他野都變唔到皇后

佢pat pat好打

靚仔巴打由天使墜落成墜天使的故事

咁易氹

有肉地

點會

暴力傾向

無咁橋既

其實我會

唔靚就係唔靚

勁

我怕咗你唔好再推我上神枱ok

靚

好 之不過內容會變得奇怪
好似尋晚咁

怎麼了

輪姦

我講個陣柯完架啦

就算有幾多內在美，只要人柒，一樣無人要
呢個世界就係咁

奇仔就爽

咁呢個post有左靚女絲打係度
就有返個靚仔巴打先平衡返 你好適合做呢個角色

扮完樣柒未

冇，之前炒左個fd又冇野了，
好似已經冇野應該唔開心，跟住就擔心了

點解 即係屙緊屎個陣個腦都裝住屎？

日頭左青龍
夜晚調返轉

好返啦？
咁有咩擔心呀

吹棒其他人就ok

我第一眼理解做 physically put some shit into her brain

#九百廿幾啦

擔心緊幾時又會唔開心
同埋都仲係掛住緊心儀女同事

yes 成功 #929

吹捧其他人好爽 好正 就快上癮

講兩講楚姐好似未開post,睇嚟要我開

未訓既咪入黎傾下計囉（42）

吹捧其他人，放過我

想太多了
你個人太悲觀啦

開左！

你係值得既

又唔夠楚姐快，真可惜

我諗其實都主要關女同事事
諗緊幾時先可以慣左依種吊住吊住既感覺

我仲以為呢個post已經爆左

頂

開心就開心 唔開心就唔開心
唔可以擔心定幾時唔開心
人生咁短 你仲要花時間計住幾時會唔開心
你對唔對得住自己

你地推得咁慢架！！！

pish

靚女絲打一聲令下即刻同你推post

認咗佢咪好

我要做1001

信我
唔係事實